我懷疑係紅十字會高層交抽血員資料比香港警魔, 香港警魔再扮藍絲係FACEBOOK滋擾人

藍絲根本上就係一班口講口賠無撚用的賤人
口講愛中國, 成班去旅行都係日本/台灣/歐洲
點會得閒起底

藍絲起底谷班人經常講香港狗隊的術語,正常普通人邊識, 香港警匪片都無

應該係紅會>香港警魔
最後香港警魔扮藍絲去恐嚇同滋擾

根本就係網絡安全放料

黑十宇會已選擇擁抱黑血，交左名單俾黑警同藍絲

有手足話自己住址遭人係FACEBOOK公開
幾星期時比狗咬,當時緊張係狗屋寫錯字

如果係盜用大公司電腦系統資料應該唔會出錯
因為填完仲要交書面住址證明DOUBLE CHECK

呢個錯的地址全香港得香港狗方有

紅十字會高層交資料時無可能唔知班偽進仔會滋擾個女仔
我呼籲永久杯葛捐血

CSTCB

3萬狗血全面上市

洗鬼咩網絡安全及科技罪案調查科
根本唔係高科技野

係死於內鬼
紅會為埋堆出賣自己部下

你起底佢拉你重判
佢起你底就點搞鳩你都得完全無後果
我開始明點解呢個世界有恐怖襲擊

武力不對等

Fb

香港警魔拉果堆起底
堆資料係公開資料係GOOGLE到,係香港法院故意屈人坐監製造白色恐怖

反而香港警魔迫害異見者時盜用左HA同警隊系統
私隱專員蝗雞兒扮盲神隱，呢條友有香港律師資格的

咁撚仆街，我唔捐啦屌

推

罷捐

已經有五毛老點黃絲攪捐血日

藍絲係講求自私利己，撚有藍絲捐血
其實中立撚同藍絲個格有點似

根本上黃絲可以任何時間令血庫玩完
仲供血維持邪惡真係把撚

佢地咁勁咪叫晒d藍血人捐

藍十字會
黑十字會
多兩個名叫喇你哋

就向香港警魔出賣員工資料一事，紅十字會已搵左五毛公司做野

推呢個

紅十字會你食屎都得嘞，學人交名！？

冇滿意答覆嘅話我永遠唔會再喺你度捐血，你聽血庫告急啦

明顯狗隊有人洩密啦，邊個 login check 過事主個名一查就知，唔好同我講冇 Audit log 呀

check 翻捐血日到藍絲 group 第一次流出嗰段時間已經搵到啦

食屎啦
合法刑事恐嚇

其實都唔係第一次
呢年嚟唔少人比咬完就會比人起底
真係好巧合

要呼籲埋cut捐款